究竟邊條on9諗到入波唔俾除衫慶祝

明明以前睇波都冇，除衫慶祝不知幾熱血，又可以睇下科蘭著唔返件衫

好似係太多撚樣用件底衫賣廣告

之前好似有人high得制，磨走左粒lin，所以禁左

巴神

咁禁右呢？

好似話係因為科蘭